香港醫院已經不勝負荷，有病就要報警

傳，朋友講，未fc
醫院已經忙到唔夠人做野
如果就咁有病
唔會即時處理
相反，如果你有病去報警
在警察陪同下
你既病會優先，即時處理
所以，有病應該報警，唔係去醫院

請廣傳